# 开发交流

我们建议你在遇到问题时先仔细阅读本文档来找到解决问题的办法。若无记录，或仍然不知道无法解决。可以提 [issue](https://github.com/ykfe/ssr/issues) 我们会在第一时间回复。

同样我们组建了交流群来帮助开发者及时得到有效回复。但请确保你在群里发言之前仔细熟读过 `提问的智慧` 以及 [如何向开源项目提交无法解答的问题](https://zhuanlan.zhihu.com/p/25795393) 并且能够尽量提供一个可复现问题的 `最简仓库`。

如果你想为本项目做贡献，请先阅读 [CONTRIBUTING.md](https://github.com/ykfe/ssr/blob/dev/CONTRIBUTING.md) 学习如何本地调试源码。并保证在你想要提交一个 `feature` 或者 `bugfix` 类型的 `PR` 时，一定要提前在 `issue` 或者`交流群`与官方开发者沟通交流后才能够提交。否则你`擅自`提交的 `PR` 将很有可能不会得到合并

## 交流群

可扫码加入微信交流群或钉钉交流群

<div style="display:flex">
  <img src="https://res.wx.qq.com/op_res/rrhdxU0o2yUdgTjwgkAgO-CSFV-lArvMYzWzxl2SuvnKkcWECv7SXswEYjk2pPcDcL43r0kz_MIp_fsxPPqQ2Q" style="width:300px">
  <img src="https://res.wx.qq.com/op_res/rmZYrxJScR2gYuumTgy62cVg8p8osro1PEDjNwUxaVy2poA1Sqz33yt2ZREAC3RjZ_cWuGwz9AQcGKyoRUqh_A" style="width:300px">
</div>